Map<String, List<Map<String, String>>> frequentQuestions = {
  'Incidencias Municipales': [
    {
      'question': '¿Qué es una incidencia?',
      'answer':
          'Nos referimos a una incidencia como un reporte ciudadano que deberia ser atendido por los diferentes departamentos municipales '
    },
    {
      'question': "¿Qué puedo reportar?",
      'answer':
          'Dentro de las incidencias que podemos reportar mediante el servicio "Incidencias Municipales" se encuentran: baches en las vias públicas, roturas de tuberias, libadores, accidentes de tránsito, etc.'
    },
    {
      'question':
          "¿Necesito estar conectado a internet para reportar una incidencia?",
      'answer':
          'Sí, es necesario tener conexión a internet y dar acceso a la cámara para poder reportar una incidencia.'
    },
  ],
  'Agenda Cultural': [
    {
      'question': '¿Qué eventos puedo revisar?',
      'answer':
          'Todos los eventos culturales que el Municipio de Loja y las diferentes instituciones pongan a disposición.'
    },
    {
      'question': '¿Cuánto tiempo estará disponible?',
      'answer': 'Esta agenda estará disponible los 365 días del año.'
    },
    {
      'question': '¿Puedo reservar eventos?',
      'answer':
          'Actualmente no está disponible la opción para reservar eventos. Espéralo en futuras versiones.'
    },
  ],
  'Festival de Artes Vivas': [
    {
      'question': '¿Cuánto tiempo estará disponible?',
      'answer':
          'Esta agenda estará disponible únicamente durante los días que dure el festival, de acuerdo con el cronograma establecido para cada edición.'
    },
    {
      'question': '¿Puedo reservar los eventos?',
      'answer':
          'Actualmente no está disponible la opción de reservar los eventos. Espérela en futuras versiones.'
    },
    {
      'question': '¿Qué eventos puedo revisar?',
      'answer': 'Todos los eventos relacionados con el Festival de Artes Vivas.'
    },
    {
      'question': '¿Dónde puedo obtener más información?',
      'answer':
          'Si deseas obtener más información sobre los eventos, puedes visitar las páginas web http://festival.loja.gob.ec/ y https://festivaldeloja.com/.'
    },
  ],
};
